msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: vboxgtk 0.5.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-05-16 13:12+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2009-08-10 23:07+0200\n"
"Last-Translator: Ghostplant <ghostplant@qq.com>\n"
"Language-Team: PKU\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"


msgid "Virtual machine named '%s' already exists."
msgstr "名字为 '%s' 的虚拟机已经存在。"

msgid "Cannot create Virtual Machine"
msgstr "无法创建虚拟机"

msgid "Add..."
msgstr "添加..."

msgid "Type: "
msgstr "类型: "

msgid "Device: "
msgstr "设备: "

msgid "Backend: "
msgstr "音频驱动: "

msgid "Controller: "
msgstr "设备芯片: "

msgid "If enabled, the VM will have direct access to the dvd device (necessary for writing)"
msgstr "如果开启，虚拟机可以直接访问光驱设备（写入时需要）"

msgid "<b>Graphics</b>"
msgstr "<b>图形</b>"

msgid "Accelerate 2D video"
msgstr "启用2D视频加速"

msgid "Accelerate 3D"
msgstr "启用3D加速"

msgid "<b>Motherboard</b>"
msgstr "<b>扩展特性</b>"

msgid "Chipset: "
msgstr "芯片组: "

#: data/xml/vboxgtk-actions.xml:9
msgid "_VM"
msgstr "虚拟机(_V)"

#: data/xml/vboxgtk-actions.xml:16
msgid "_New"
msgstr "新建虚拟机(_N)"

#: data/xml/vboxgtk-actions.xml:24
msgid "_Delete"
msgstr "删除虚拟机(_D)"

#: data/xml/vboxgtk-actions.xml:33
msgid "_Run"
msgstr "启动虚拟机(_R)"

#: data/xml/vboxgtk-actions.xml:42
msgid "_Sleep"
msgstr "快速休眠(_S)"

#: data/xml/vboxgtk-actions.xml:51
msgid "S_top"
msgstr "强制停止(_T)"

#: data/xml/vboxgtk-actions.xml:60
msgid "_Quit"
msgstr "退出(_Q)"

#: data/xml/vboxgtk-actions.xml:67
msgid "_Edit"
msgstr "编辑(_E)"

#: data/xml/vboxgtk-actions.xml:74 data/xml/vboxgtk.xml:1607
msgid "Manage media"
msgstr "管理媒体介质"

#: data/xml/vboxgtk-actions.xml:81
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: data/xml/vboxgtk-actions.xml:88
msgid "About"
msgstr "关于"

#: data/xml/vboxgtk.xml:129
msgid "VBoxGtk"
msgstr "Oracle VM VirtualBox 管理器 (GTK+)"

#: data/xml/vboxgtk.xml:176
msgid "VM Name"
msgstr "VM 名字"

#: data/xml/vboxgtk.xml:187
msgid "State"
msgstr "状态"

#: data/xml/vboxgtk.xml:240 data/xml/vboxgtk.xml:1370
msgid "OS Type: "
msgstr "OS 类型: "

#: data/xml/vboxgtk.xml:272
msgid "Use Hardware Virtualization Extensions"
msgstr "使用硬件虚拟化扩展"

#: data/xml/vboxgtk.xml:292
msgid "<b>General</b>"
msgstr "<b>通用</b>"

#: data/xml/vboxgtk.xml:322
msgid "System (MB):"
msgstr "系统 (MB):"

#: data/xml/vboxgtk.xml:348
msgid "Video (MB):"
msgstr "显示 (MB):"

#: data/xml/vboxgtk.xml:380
msgid "<b>Memory</b>"
msgstr "<b>内存</b>"

#: data/xml/vboxgtk.xml:411
msgid "HD: "
msgstr "硬盘: "

#: data/xml/vboxgtk.xml:446
msgid "CD/DVD: "
msgstr "CD/DVD: "

#: data/xml/vboxgtk.xml:477
msgid "DVD passthrough"
msgstr "DVD 直通"

#: data/xml/vboxgtk.xml:496
msgid "Floppy: "
msgstr "软驱: "

#: data/xml/vboxgtk.xml:522
msgid "<b>Media</b>"
msgstr "<b>媒介</b>"

#: data/xml/vboxgtk.xml:539
msgid "Settings"
msgstr "配置"

#: data/xml/vboxgtk.xml:578
msgid "NIC: "
msgstr "NIC: "

#: data/xml/vboxgtk.xml:607
msgid "NIC device: "
msgstr "NIC 设备: "

#: data/xml/vboxgtk.xml:640
msgid "Host interface: "
msgstr "主机接口: "

#: data/xml/vboxgtk.xml:667
msgid "Internal network: "
msgstr "内部网络: "

#: data/xml/vboxgtk.xml:694
msgid "MAC address: "
msgstr "MAC 地址: "

#: data/xml/vboxgtk.xml:718
msgid "Generate"
msgstr "重新生成"

#: data/xml/vboxgtk.xml:748
msgid "Cable connected"
msgstr "插入网线"

#: data/xml/vboxgtk.xml:762
msgid "Trace"
msgstr "跟踪"

#: data/xml/vboxgtk.xml:783
msgid "Trace file: "
msgstr "跟踪文件: "

#: data/xml/vboxgtk.xml:802 data/xml/vboxgtk.xml:1491
msgid "Browse..."
msgstr "浏览..."

#: data/xml/vboxgtk.xml:827
msgid "<b>Network</b>"
msgstr "<b>网络</b>"

#: data/xml/vboxgtk.xml:854
msgid "Audio Device: "
msgstr "声音设备: "

#: data/xml/vboxgtk.xml:885
msgid "<b>Audio</b>"
msgstr "<b>声音</b>"

#: data/xml/vboxgtk.xml:906
msgid "Devices"
msgstr "设备"

#: data/xml/vboxgtk.xml:940 data/xml/vboxgtk.xml:1065
#: data/xml/vboxgtk.xml:1648 data/xml/vboxgtk.xml:1819
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: data/xml/vboxgtk.xml:951
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: data/xml/vboxgtk.xml:962 data/xml/vboxgtk.xml:1271
msgid "Writable"
msgstr "可写"

#: data/xml/vboxgtk.xml:985
msgid "gtk-remove"
msgstr "gtk-remove"

#: data/xml/vboxgtk.xml:1000 data/xml/vboxgtk.xml:1311
#: data/xml/vboxgtk.xml:1579
msgid "gtk-add"
msgstr "gtk-add"

#: data/xml/vboxgtk.xml:1030
msgid "Shared folders"
msgstr "共享文件夹"

#: data/xml/vboxgtk.xml:1091
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: data/xml/vboxgtk.xml:1106 data/xml/vboxgtk.xml:1749
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: data/xml/vboxgtk.xml:1121
msgid "Take"
msgstr "截取"

#: data/xml/vboxgtk.xml:1151
msgid "Snapshots"
msgstr "快照"

#: data/xml/vboxgtk.xml:1184
msgid "Add shared folder"
msgstr "添加共享文件夹"

#: data/xml/vboxgtk.xml:1214
msgid "Path:"
msgstr "路径:"

#: data/xml/vboxgtk.xml:1237
msgid "Name:"
msgstr "名字:"

#: data/xml/vboxgtk.xml:1297 data/xml/vboxgtk.xml:1565
msgid "gtk-cancel"
msgstr "gtk-cancel"

#: data/xml/vboxgtk.xml:1398
msgid "VM Name:  "
msgstr "VM 名字:  "

#: data/xml/vboxgtk.xml:1424
msgid "Image: "
msgstr "镜像: "

#: data/xml/vboxgtk.xml:1469
msgid "File name: "
msgstr "文件名: "

#: data/xml/vboxgtk.xml:1511
msgid "Size (MB):  "
msgstr "大小 (MB):  "

#: data/xml/vboxgtk.xml:1540
msgid "Allocate space dynamically"
msgstr "动态分配空间"

#: data/xml/vboxgtk.xml:1659 data/xml/vboxgtk.xml:1830
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: data/xml/vboxgtk.xml:1670 data/xml/vboxgtk.xml:1841
msgid "Used By"
msgstr "使用者"

#: data/xml/vboxgtk.xml:1692 data/xml/vboxgtk.xml:1863
msgid "Register..."
msgstr "注册..."

#: data/xml/vboxgtk.xml:1707 data/xml/vboxgtk.xml:1878
msgid "Unregister"
msgstr "取消注册"

#: data/xml/vboxgtk.xml:1733
msgid "New..."
msgstr "新建..."

#: data/xml/vboxgtk.xml:1777
msgid "<b>Hard Disks</b>"
msgstr "<b>硬盘</b>"

#: data/xml/vboxgtk.xml:1906
msgid "<b>CD/DVD Images</b>"
msgstr "<b>CD/DVD 镜像</b>"

#: data/xml/vboxgtk.xml:1921
msgid "gtk-close"
msgstr "gtk-close"

#: data/xml/vboxgtk.xml:1948
msgid "About VBoxGtk"
msgstr "关于 VBoxGtk"

#: data/xml/vboxgtk.xml:1955
msgid "Copyright (C) 2008-2011 Francisco J. Vazquez Araujo"
msgstr "版权 (C) 2015 ghostplant@qq.com 中国大陆"

#: data/xml/vboxgtk.xml:1956
msgid "A GTK+ frontend for VirtualBox"
msgstr "一个基于 GTK+ 的 VirtualBox 管理器"

#: data/xml/vboxgtk.xml:1957
msgid ""
"VBoxGtk is free software: you can redistribute it and/or modify it under the "
"terms of the GNU General Public License as published by the Free Software "
"Foundation, either version 3 of the License, or (at your option) any later "
"version.\n"
"\n"
"VBoxGtk is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT ANY "
"WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS "
"FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for more "
"details.\n"
"\n"
"You should have received a copy of the GNU General Public License along with "
"VBoxGtk.  If not, see http://www.gnu.org/licenses/"
msgstr ""
"..."

#: vboxgtk/vboxgtk_iface.py:44
msgid "Null"
msgstr "空"

#: vboxgtk/vboxgtk_iface.py:45
msgid "Powered Off"
msgstr "已关机"

#: vboxgtk/vboxgtk_iface.py:46
msgid "Saved"
msgstr "已保存"

#: vboxgtk/vboxgtk_iface.py:47
msgid "Aborted"
msgstr "异常中止"

#: vboxgtk/vboxgtk_iface.py:48
msgid "Running"
msgstr "运行中"

#: vboxgtk/vboxgtk_iface.py:49
msgid "Paused"
msgstr "暂停"

#: vboxgtk/vboxgtk_iface.py:50
msgid "Stuck"
msgstr "无响应"

#: vboxgtk/vboxgtk_iface.py:51
msgid "Starting"
msgstr "运行中"

#: vboxgtk/vboxgtk_iface.py:52
msgid "Stopping"
msgstr "关闭中"

#: vboxgtk/vboxgtk_iface.py:53
msgid "Saving"
msgstr "保存中"

#: vboxgtk/vboxgtk_iface.py:54
msgid "Restoring"
msgstr "恢复中"

#: vboxgtk/vboxgtk_iface.py:55
msgid "Setting Up"
msgstr "正在安装"

#: vboxgtk/vboxgtk_iface.py:231
msgid "New VDI"
msgstr "新建 VDI"

#: vboxgtk/vboxgtk_iface.py:234
msgid "New VM"
msgstr "新建 VM"

#: vboxgtk/vboxgtk_iface.py:289 vboxgtk/vboxgtk_iface.py:533
msgid "Save..."
msgstr "保存..."

#: vboxgtk/vboxgtk_iface.py:298
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete the virtual machine '%s'?"
msgstr "您确定要删除虚拟机 '%s' 吗？"

#: vboxgtk/vboxgtk_iface.py:299
msgid "The machine settings and its hard disks data will be lost."
msgstr "虚拟机设置将会被删除，但磁盘文件会保留。"

#: vboxgtk/vboxgtk_iface.py:312
msgid "The VM could not be started"
msgstr "无法启动虚拟机"

#: vboxgtk/vboxgtk_iface.py:313
msgid ""
"This usually means that the vboxdrv module is not loaded.\n"
"Try again after loading the module."
msgstr ""
"这可能是vboxdrv驱动工作不正常.\n"
"请确保正确安装linux-headers-generic和virtualbox-dkms并重试"

#: vboxgtk/vboxgtk_iface.py:330
msgid "(none)"
msgstr "(无)"

#: vboxgtk/vboxgtk_iface.py:383
msgid "New hard disk image"
msgstr "新建硬盘镜像"

#: vboxgtk/vboxgtk_iface.py:406
msgid "Open..."
msgstr "打开..."

#: vboxgtk/vboxgtk_iface.py:441
msgid "Are you sure you want to delete the hd image?"
msgstr "您确定要删除该硬盘镜像吗？"

#: vboxgtk/vboxgtk_iface.py:442
msgid "The file will be permantently lost."
msgstr "文件将会被永久删除。"
